嘉士伯用我地晏菲路既土壤種小麥釀酒會係咩味？

🤔

精味

無味
困惑乏味

秒左

柒味

跣親隊長

嘉士伯
可能係世界上最跣既啤酒

係5次歐聯冠軍嘅味道

駁吾刀